點解古代妓院可以咁明目張膽，現代做ptgf就要收收埋埋

明明現代人對性的思想應該更加open
點解比古代仲倒退？

仲有就係古代有貞節牌坊，可見中國古代對女性貞操十分看重，但點解妓院仲可以生存到?

1999

ptgf有收收埋埋咩？

做得妓女嘅都唔會嫁人架啦
點同ptgf可以偷偷做雞又搵到人埋單

古代妓女係賣身俾妓院
無得選擇

古代冇女權

都係睇政府支唔支持姐

依家一樓一都好公開

以前聲稱賣藝不賣既 就係依家既藝人模kol

快D叫你地事頭婆出黎
唔係我數臭佢十八代祖宗

我做ptgf都係以前嘅事啦
嗰陣細路女唔識諗姐
我而家純過水呀

因為ptgf做雞又要貞節牌坊

咁中國城同大富豪，果時都開得好光明正大。

因為古代妓院有抽稅